(懶人包) 點解反對東大嶼人工島？

就算政府做咩 都實有人反對

到波台狗咁得閒笑台灣火車意外

又唔見班撚樣對腥港事務咁關注？

點解呢

啱呀！政府做啲對香港本地人有利嘅嘢，咪中國反對囉！

（你呢句真係廢話嚟）

不如你講下政府係呢幾年做過咩野對香港有利
而香港係冇人反？？？？？？

不如你又講下政府喺呢幾年做過咩野對香港有利，而香港又有人反？

家陣係我問緊你 你答唔出？ 又問番我？

好多啦
就好似 派錢 綜緩3糧等

我無反對派錢喎！
家下係多數人反對派錢，定係少數人反對派錢呀？
我見有人為要求派錢遊行喎！

多數人反對而政府一意孤行就梗係多啦！
市民為超支工程嘈咗幾多年呀？有留意下時事都知啦！使鬼我數出嚟咩？

一項政策，得益者梗係贊成，受損者梗係反對啦！
唔通我會話得益者唔係人？但問題係好多政策，都係少數人得益，多數人受損丫嘛！
所以你呢句咪係廢話囉！

咁你到最後數唔數到 政府做啲對香港本地人有利嘅嘢，咪中國反對囉

拎返移民審批權，
停止大白象工程，
中國咪反對囉

推

星加玻政府多人反對?